[有圖］兩球雪糕幾錢

杯野明明係Yogurt

唔記得左佢咩名

青筋波

有雪糕咩？

有啲似櫻空桃

桜空もも🤪

名呢